突然發覺自己宜家既狀態好恐怖

頭先過馬路，見到係我前面個男人就黎比電車撞到，我竟然無反應，就咁睇住佢炒落去。好彩佢最後無事。

見到其他人就黎出事，我唔係第一時間叫停，亦都唔係出手阻止，淨係下意識咁諗：「哦，有人要撞車啦。」之後反應返，先覺得自己嗰時既思想好得人驚。

我開始覺得自己有事啦

我有時都會

我早幾日連自己差D有事都無反應

個人好似無哂腎上線素咁

我都係咁

我都係

有次有個人係我面前比車 HI到一HI掉抵左都冇反應

點解會變到咁

睇番今日有七單自殺新聞，我覺得香港已經病得好嚴重

其實唔關你事，係人見到都唔知點反應

多謝巴打開解

會唔會係我地反應遲鈍

我前幾晚都係咁....
等過馬路個陣突然好大雨 咁我就拎左把遮出來，但係捉唔實比風吹左出馬路

當時有架巴士過緊來 但我竟然下意識係想衝出去執返把遮

嚇到隔離個師奶即刻拉住我

最後把遮當然比車碌到斷晒遮骨
我諗緊如果個陣隔離無人拉住可能斷骨嘅係我而唔係把遮

幾好 幾冷靜

中學親人見個阿婆係樓上跌落黎 都無乜感覺 即刻報完驚番學校同囡囡吹水

香港住太耐會冇左人性

嗰個係你老母嘅話仲會唔會唔識反應呀？
成班麻木撚屌喺到自己呃自己

日日收工顧自己都顧唔掂，思想經已麻木

我都係 見到有人掛住睇手機行咗出馬路 仲有車嚟緊 我竟然望住佢 而唔係叫佢
好彩佢自己醒一醒 如果唔係真係撞埋去

上次比車撞，訓左落地轉兩個圈個頭撞左落電燈柱，第一個反應係起身返工

我係差啲比人撞 掛住睇手機連紅綠燈同有冇車都冇睇就行出去 聽到衝埋黎架的士呠我先醒覺

成個環境令到人好麻木, 反應會遲鈍左